# Профиль пользователя

Чтобы посмотреть информацию о профиле своего аккаунта в приложении, нажмите на блок с вашей почтой и названием организации, находящийся в правом верхнем углу. В открывшемся окне будут указаны настройки профиля и количество доступных камер.

![Окно профиля пользователя](./images/user_profile_desktop_3.11.1.0.png "Окно профиля пользователя")

Просмотр профиля доступен в обоих режимах приложения («Облако» и «Сеть»).
